呢頭文宣叫攝衫，另一頭就叫人著風褸，即係點？

攝埋件風褸，理撚得你著乜，露個褲頭出黎

著風褸就唔可以攝衫?

你想中幾多次暑？

想提一提攝衫防唔到無佩槍嘅喬裝警，當然攝衫都有用，但唔好諗住百份百安全

你想中幾多次中槍?

有咩 cheap 風褸介紹 ?